「慎入」好咬唔咬咬用過的安全套

疑似狗隻咬安全套，可能轉個頭又話冒警
雖然狗鐘意咬嘢，估唔到用過的dom都啱
又要咬又要自拍仲要打格做咩

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新16/3)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
不割席，奧斯卡提名

海外 - 香港

法國新聞，有關香港

中英歷史聲明

科興死七個係香港

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
香港人

香港法治

JPAC聲明

香港假選舉

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

!!

Push

c

推

有新人＃2

屌
好核突

condom仔咬condom

差D飯都嘔返出哩
睇完幫手推吓下面的LINK

push

P

佢想飲左佢

原來想Share美媒老屈事件

PUSH

😦😦😦

鄧狗話係咪係囉

This post dog is gay

要洗眼

好在加咗慎入

傳說中嘅吞精？

被控咬斷警手指罪成囚 5 年半 杜啟華入獄前的混沌與日常
#立場影像 #杜啟華 #反送中

Youtube: youtu.be/skMei-qBwA8

請去 Follow, Like, Share & Comment!

#沙田 #新城市廣場 #蓄意傷人罪 #黑警 #黑警死全家 #PoliceState #每日一願望黑警冚家亡

Gay 狗

重口味

Source :

被控咬斷警手指罪成囚 5 年半 杜啟華入獄前的混沌與日常
#立場影像 #杜啟華 #反送中

Youtube:

請去 Follow, Like, Share & Comment!

#沙田 #新城市廣場 #蓄意傷人罪 #黑警 #黑警死全家 #PoliceState #每日一願望黑警冚家亡

Source :

屌真係慎入

唔講都無注意

啲畜生係會亂咁擔嘢咬

Push notifications

低能到

樓主啲林奠圖仲順眼啲

好撚恐怖

嘩

wltf

我都覺，終於有人識欣賞

見到慎入 但都係入嚟推推

啜啜冰 啜啜精

依隻係經過訓練嘅狗

oh my god
有冇衛生意識

其實會唔會係狗食啜啜冰(驚跟車太貼)

wow

咁少精

似啜緊lo

可能一陣佢地見到會真係拎你條橋嚟用

gay dog

以前tumblr都好多月同地方警察SM相

哇屌

啊蛇都好黃啲精好黃

畜生冇道德 衛生呢樣野

核廢物

正評 不能只有我睇到

Gay?

洗眼

Poop 咬自己手足做乜野😂

真基警

食番自己啲精咁環保

得個知入面個件係消防制服

好撚嘔心

警曱係咁

cls

d 衫是但淘寶都有啦

屌。。。

屌

揭後語：狗咬狗骨

港共必亡

Pushhh

原本以為樓主隻狗咬condam，原來係condam 仔咬condam

得咁少精 好唔健康

Pish

osha

邊間士多送俾啊蛇

好性感咁喎。

推推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

重口

其實如果真係想推文宣嘅，不如唔好再用啲咁戇鳩嘅方法

屌…做乜9

back up咗

冇片

咬自己都有

想嘔

有無全相？